預言林鄭：禁矇面法有效阻嚇暴徙 市面續漸回復寧靜 緊急法乃唯一出路

緊急法效果市民有目共睹
請各位愛惜香港既市民支持緊急法
讓社會盡快回復安寧

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

我地都要彈出彈入

休息撚可唔可以睇下烏克蘭點抗爭

人地一禁即彈

荃灣沙咀道今晚平靜，多謝連登

武力減少=緊急法有效
武力增加=需要緊急法
理撚得佢點講啦

唔洗理林鄭，我地掌握好自己節奏繼續行動就得

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

所以我覺得要一時平靜，突然間又黎鋪勁既，幫佢左右打臉

休息撚已贏

林奠話有效止暴制亂 : 第2日就勇武
林奠話暴亂升級 : 第2日就平靜

正解，就算香港人跪地向林鄭求饒

佢都會話暴徒假意投降

實際暗渡陳倉

條柒閪每次乜決定都話冇其他選項，送中條例係咁，話暫緩唔變撤回又係咁. 鑊鑊鳩up。佢個閪口出黎每一隻字都令人火滾.

有佢囉突擊仲難控制

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

拉長嚟玩
玩少幾日 唔會死的
總之 慢慢搞

Yes!! 唔係買條臭西怕

佢會講咪慢慢講囉 佢已經輸得好徹底
但係我哋唔好送鬆懈 目的係要送佢上路